﻿## Sufrimiento y desesperacion nos esperan a continuacion

**Esta va a ser la division de los diagramas por persona , pero antes que nada los modulos**

**Historia 1:** _Login o inicio de sesion_
**Historia 2-6:** _Modulo de gestion de usuarios_
**Historia 7-11:** _Modulo de gestion de niveles de usuario_
**Historia 12-16:** _Modulo de gestion de huespedes_
**Historia 17-20:** _Modulo de datos fiscales de huespedes_
**Historia 21-25:** _Modulo de gestion de habitaciones_
**Historia 26-30:** _Modulo de gestion de tipo de habitacion_
**Historia 31:** _Estados de habitacion predeterminado_
**Historia 32-36:** _Gestion de reservaciones_
**Historia 37-40:** _Gestion de categoria de productos_
**Historia 41-45:** _Gestion de insumos de inventario_
**Historia 46-47:** _Gestion de entradas y salidas de insumos_
**Historia 48-51** _Gestion de tipos de peso_
**Historia 52-55** _Gestion de tipos de puesto_
**Historia 56-60** _Gestion de empleados_
**Historia 61-62** _Reportes_
**Historia 63-65** _Check in y check out_
**Historia 66** _Alta de amenidades_
**Historia 67-68** _Apertura y cierre de caja_


3 de febrero se va a evaluar el 30% del proyecto final 

    Documentación de inicio 

    Propuesta de solución  

    Diagramas  

    Mision y vision de nuestra empresa , de la NUESTRA 
    
    Esto es lo que pidio el profe vatos , todo esto pal 3 de feb , con lo de la mision y vision nos apoyaremos con nuestros profes de 
    responsabilidad social , en lo demas creo podemos basarnos en lo del anterior proyecto 